
Спартам прем и не ждем комфорта, 
В шортах жжем время до старта, 
На кортах — твердо, 
На сценах — уверенно! 
Это нам, 
Мы твоя пелена! 
Белая пелена в глазах 
На этой трассе, 
Ты идешь к юзам — 
Мы открыли шлюзы 
Для нового закона физики, 
Стиля музыки, 
Для слова из слога 
О нас в некрологах! 
Ищи меня в апартаментах из мрамора, 
Ищи меня на беговой дорожке — под камерами, 
Ищи на лентах — на кассетах и дисках, 
Жми плэй и ты в зоне риска! 
Я броский! — 
Брошусь на тебя из воска — резко, 
Не из тех, кто ломает доски, 
И моя цель — это интерес твой! 
Не стой на месте — 
Это игра, 
И я гепард! 
Харе тупить — всем на старт! 
Это эстафета! 
И так, борьба 
За призовые места — игра, 
Наше с тобой состязание 
Бег по линии, 
Здесь Ferrari и Speedy Galacty — смотри
Знаешь наши клички? 
Отлично! 
В лоб валим буйвола, 
Словно Валуев, а не Кличко, 
Не балуй пока 
Ключи готовы и отмычки 
Для стычки 
 Мы пришли к тебе лично! 
Пища мыслей, полный контакт, 
Контрастный душ! 
Кстати, вполне привычно, 
Что напичкан фишками, 
Как плюшем — плюшевый мишка 
До неприличия, 
Причем — в клич идем! 
Туши свет! 
Нету ни души вокруг глуши! 
Лучше даже не моли о помощи! 
Слышь, пушистый? 
Остынь, отстань! 
Простыл, 
Или просто так — порвал гортань? 
Брат, бит как прет — глянь! 
Нормально! 
Ядовитый слог жжет, а? 
Взрывает! 
Мы полевое палево! 
Не дави так! 
Уже паника? 
Как на Титанике? 
Как в океане Ледовитом?! 
Это эстафета! 
И так, борьба 
За призовые места — игра 
Наше с тобой состязание 
Бег по линии 
Здесь Ferrari и Speedy Galacty — смотри
